不要騰，只要訊

股王救市

我就唔撚信勁假唔殺返落黎
上撚到380 咩

其實都似係高位出貨, 借埋閱文就上市既時機

呢兩三日應該好多老散希望坐下"順風車"所以

勁假再升多兩蚊

今日抽高，聽日新股回水

抄我個名

通常咁升法，到最後會變港交所

唔係呀搵騰訊同港交所做比較

拎港交所黎比係對騰訊既侮辱

一於睇下聽日會唔會大插